覺唔覺得 寫字靚既人 人品唔會差得去邊

連字體都咁執著嘅人好撚麻煩就真

唔係，見過八婆寫靚字

請留意上一則留言

咁醫院診所啲staff個個都幾冇品下

見過八掛肥婆字靚

睇佢寫咩style
寫少女體既女仔通常mk d
寫得好端莊好似我咁個啲就男神type